相對論概要

比你呃左入黎

學到野了

港獨之父再出發

係

整返個深入淺出 相對論 啦
我睇極都唔明

佢逆行緊，唔係政治材料呢句係做完特首先講

港台節目 相對論，無呃人

你有冇中學physics底先

我都估到唔慌好野

成個陳同佳咁

都無黑點

見到你個名仲諗住有野睇

physics 攞A架

以為三十秒科學

無深入淺出或者科學三十秒開頭的po，通通都係抽水po

以為薯仔巴physics都識
一入黎

等我以為你撈埋物理嗰範，打咗個突

我完全唔識physics

上YouTube睇片都明啦

狹義相對論唔算難明

有料

我好熟physics

即係time dilation?
比佢搞到我都唔知咩叫時間

最基本就係時間唔係絕對，唯一絕對嘅嘢就係光速(by experiment)
事件都可以係相對

我入到黎
三十秒科學又無
深入淺出又無

咁請你講相對論概要

圖二堅似佳佳

就係一個痴線佬幻想自己同光速咁快嘅時候會睇到咩諗嘅野

樓主AC賣左俾中共？ 幫CY做文宣

時間係乜？
係原子跳嘅速度？
又係你嘅感覺？

仲以為薯仔要撈過界

我想睇故多啲

我入到黎
SCI又無
故又無

直接貼五夜講場出黎

點整的